［求製圖高手］周庭黃之鋒陳浩天被捕日文英文文宣求整圖

有高手朋友寫左但唔識整圖，為左吸睛方便廣傳有冇巴打可以幫手design一下....

香港独立を主張する団体「香港民族党」リーダー陳浩天氏が、昨夜（8月29日）東京に向け出発する際香港空港にて警察に「暴動」と「警察への暴行」の容疑で逮捕され、未だに釈放されていない状況となっている。
上記の逮捕に加え、8月30日の香港民主化デモ「雨傘運動」のリーダージョシュア・ウォン氏とアグネス・チョウ氏の逮捕や、8月31日一般市民によるデモと集会に対した申請却下という一連の弾圧は、香港政府と警察による侮辱である。緊迫した情勢をさらにエスカレートさせ、非常事態宣言計画を正当化させ、解放軍の出動を避けつつ現行の枠組み内で市民の自由を剥奪するという狙いも伺える。我々香港の一般市民として、こうした政権側による恣意的逮捕や悪質な迫害に対しては決して屈しないと宣言する。

日常的に行われている政権側の暴力や鎮圧に対し、我々はすでに我慢の限界に達している。英領時代から民主的ではなかったものの身の安全が確保され、自由な風土に培われた香港の民衆は、こうした人権侵害に断固反対し、香港の経済的地位を賭け政権と最後まで戦うと誓う。

The leader of Hong Kong Pro-independence group “Hong Kong National Party“ Mr. Chan Ho Tin was arrested at night on 29th August when leaving for Tokyo at Hong Kong Airport. He was suspected of “organizing riot” and “violence against the police” and has not yet been released.
Mr. Chan’s arrest is just one example of a series of oppressive actions by the Hong Kong SAR government and the police, followed by the arrest of the leaders Joshua Wong and Agnes Chow, leaders of the pro-democracy protest “Umbrella Movement” in 2014 on 30th and the denial of the application for assembly for the proposed protest on 31st August. It is also said that the regime aims to escalate the situation in the city for legitimatizing martial law enforcement and limiting civil liberties without assistance from China’s PLA. As citizens of Hong Kong, we hereby swear that we will never succumb to any arbitrary arrest and surreptitious oppression by the regime.
We can no longer tolerate or condone any daily violence and oppression carried out by the regime. Though we did not enjoy full democracy during British rule, at least our safety and liberties were guaranteed. As citizens who have been breathing the air of freedom for decades in this city, we solemnly condemn this kind of infringement on human rights and we are willing to, by sacrificing Hong Kong’s economic interests and status, defend our freedoms and fight till the end.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推一推

Tui

自推

幫推

推

過去三十小時，香港發生了甚麼事？
‪過去の三時間に、香港は何が起こったの？‬
What's happened in the past 30 hrs:

岑子杰，民陣召集人，遇襲；
‪CHRF(民間人権陣線)の召集人Jimmy Shamが街上に攻撃された;‬
Jimmy Sham, convenor of CHRF, attacked;

陳浩天，民族黨召集人，被捕；
‪香港民族党の召集人 Andy Chanが逮捕された;‬
Andy Chan, convenor of National Party, arrested;

鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；
‪元朗デモ申請者KP Chungが攻撃された;‬
KP Chung, applicant of Yuen Long march, attacked;

民陣八三一遊行，被禁；
CHRF(民間人権陣線)が申請する8/31日のデモが却下された;
Planned march organized by CHRF on Aug 31, banned;

香港眾志黃之鋒、周庭，被捕。
‪香港衆志(デモシスト)の Joshua WongとAnges Chowが逮捕された;‬
Joshua Wong and Agnes Chow of Demosisto, arrested.

香港已進入全面威權警察國家時代。
‪香港はすでに権威主義の警察国家になった。‬
Hong Kong has become a full fledged authoritarian police state.

#拡散希望 #香港デモ

推！

三時間=3 hours 譯錯咗

太心急打, 已改!

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

831

小弟今日用咗大半日整咗個英文圖，唔嫌棄可以用用

喺更早時間仲整咗日文版，但因為第一次整冇整到標題，而且仲未睇到後面三個畀人拉嘅嘅新聞，有需要嘅話將就下用住先。

P牌仔推唔郁